蝻狗出沒注意..

屌你老母 係咪要我地游咖哩水
浸撚死你班臭狗

蝻亞狗

#kill印軍全面入侵

推

南狗收皮

反南亞人=五毛

推南亞人=港豬

你係蝻狗

嚇親你？

蝻狗

係咪應該整返個連登蝻狗列表

飲食台仝人

要，集夠人開post

南亞人幫我地一齊抗共都反

共產黨幫我地抗蝻都反

其實呀蓋世寶清係咪精神分裂
之前屌蝻
而家又屌人屌蝻

暫時剩係諗到一個

UST南亞仔(懺悔) #21545

全飲食台都好崇拜南亞人